Aka又著白色衫去參加婚禮

人類總是要犯同樣的錯誤

明顯有心搶風頭

條女真係好囂張 仲要烏低身想點

屌佢真係好撚噁心 個樣成隻整容雞咁

已經披左件野
Aka 仔好慘

呢條女都幾賤

關你鬼事咩

下半身黑色冇問題啦
其實唔似婚紗就得

個新娘幾靚

有咩問題

烏到咁低都無野睇

真心有病 明知上次俾人攻擊完
就算所謂肉色 都避免下啦
又係喱士 個上身同新娘條裙又似
為咩呢

老雞

唔係全白，一部份有白色都唔得
咁有白頭髮得唔得？

好心佢答著左黑裙咪算
死撐話係肉色咪仲衰

著黑裙個個係rose ma

屌自膠 咁撚似樣既

暗號黎架

關你地班毒撚撚事咩

邊度有rosa ma呀

可以俾坤狗屌嘅女人，
醒極有限。

佢今次標明自己著肉色 幾撚介意

Yanny 好似攝石人

整容雞 整到左右眼唔對稱勁樣衰

Yanny heidi jessica都有嘅白色

咁樣都要比人屌？連登仔係咪痴線

Yanny畀人杯？

白色衫其實ok
唔好全白就得

咩叫幾撚介意

佢上次被人屌到仆街之後道埋歉

今次其實有黑色就OK 廢事大家有誤會都叫幾撚介意 ?

著肉色都要比人批，做藝人都真係幾難做

批鬥人需要理由？

又唔係著到衣衫襤褸，又唔係著到搶曬spotlight。只係著件白色同有lace嘅衫都比人捉

其實冇乜問題
不過係角度問題定點
影到佢好大隻 好大面

今次都可以嘅 至少有黑裙同外套
仲以為佢又著白色裙咁寸

零波人烏低都冇用

一啪即有的戀愛

連登仔煩膠到

個pose同表情都好攻心計

咁都係條女問題

連登仔係咁架啦

又俾啲女人批鬥啦

留意下上次話白色無問題果條狗公有冇出聲先
btw今次其實可接受，係佢博出位黑人憎姐

條臭雞其實想博你地開post衝下人氣

再著又可以再上報

好靚女

邊個係佢

唔講明咪比你屌囉

個ig明串你地多事

其實連登仔點解要反佢，都幾索啊

條底褲都係白色

閪毛都係白色

咁都有得批鬥

係連登真係搵人帶下風向就得
好似唐詩詠 張繼聰 袁澧林呢啲咁
見人唔紅就吹奏
一紅有人開 post 插
個個覺得有小小道理又跟風屌埋一份

好心你地班友唔好成個八婆咁啦

仲煩過啲師奶港女
以前就屌人八卦雜誌都好信
有啲自稱做娛圈出黎你問我答就信到十足
屌你老母有冇咁弱智

痴線靜儀靚到

陸永被荷蘭叻係後台指住個頭鬧
坤狗得罪歐陽BOBBY同田蕊妮

諗返起都想笑
炒車一獲勁過一獲

著白色衫去婚禮有咩問題

因為上次佢寫埋道歉

想問坤狗得罪歐陽BOBBY同田蕊妮有咩錯

明明除左新娘有四條女著白色 得佢比人屌

Bobby 1月頭仲邀請坤狗一支公去上海睇佢舞台劇
之後仲2支公去打邊爐 仲多謝坤狗特登一條友去睇

坤狗新年仲有上田蕊妮屋企拜年
成班人開開心心玩賴慰玲個BB
杜汶澤親自下煮
以杜汶澤既性格 坤狗得罪佢地仲唔會掃把踢佢走?

老實講，我屌

新娘乜水？仲正過supergirls

Aka who?

新娘

唔好再針我老婆得唔得 明明佢又傻又可愛

Heidi

邊個係AKA?